Telegram girl(被人玩) 保證認真的

是咁的,我問個女同學拿了個Telegram,佢又同另一個女友friend的,我在不知情的情形下,給了佢個friend的Telegram我,talk一排覺好似另一人,我又問另一人拿多次她的Telegram,真的不同

you have why play me??

up乜9

I 唔知what 7 you say

覆錯人添

咁就想做潮文? 連登d人真係好低質

我睇得明, 仆街了

她不是她，而是另一個她？
係咪呢個意思？

樓主小學畢業未？

又撚新會員

angel 方架

又想撚狗

即係你抄牌 人地比佢friend個tg你
講野1999

問佢又不認